有無人試過耳仔好似有野塞住左?

我隻右耳無啦啦好似有層膜塞住左咁
左耳又乜事都無喎...
明明細個都無....
係上年先開始...滴左幾滴耳油幾日就無事
上2個禮拜又黎...
已經塞左2個星期啦...會唔會失聰架?

p.s有無人試過分享下

因為個耳管道形狀生得不利耳屎自然排出 左耳試過比耳屎塞左

最後要去睇耳鼻喉科等醫生清

我都係
不過我係左耳
前排滴完耳油仲以為通番哂
但點知今朝一起身就發覺塞住左
今日放工諗住睇醫生但屋企附近啲診所仲放緊假

因為真係塞住囉
入水耳屎脹大就塞架啦

去藥房買支大針筒

對住隻耳慢慢射(唔洗大力)
射5分鐘就清返出黎

診所都係咁洗

巴打你自己通

你睇左幾錢阿?
我問過專科要成千5蚊

可以滴啲耳油軟化耳屎先

兩星期前撩左耳 冇啦啦塞左
之後第二日買左枝洗耳果d 都冇用

維持左一星期 慢慢冇事聽番清楚
可能枝野keep住用幫我溶左舊耳屎

嚇q死 以後唔用棉花棒撩耳

試過睇專科拎部專業機通左過千
後來去診所都係用針筒通
跟住我就學左自己通
細細力慢慢射唔危險

我都係 琴晚帶完入耳式耳機打左陣機，今朝就塞左

我都試過比耳屎塞住耳仔 滴過油都冇用
最後去左通耳 吸番舊耳屎出黎 好大舊 佢仲比番舊屎我留念 屯門碼頭個耳鼻喉專科醫生舊年都係收1000 可以去睇下

最近咁多人耳鳴
我成日鏈住個鼻噴氣
搞到個耳膜好似鬆左咁點算

但係我住港島喎....

要放到幾入架?

耳油撚 長期塞

對住個窿射入去就得

我都成日塞 成日要通耳 滴耳藥水都冇用

咁尷尬

我果時都係比 $500 係寶血醫院耳鼻喉科用針筒沖出黎。

係咪要轉介架?

成日塞咁你開邊度通?

樓主住邊先

南區

🤔
咁呀 你上網搵下 洗耳 南區 睇下有無
我之前都係咁搵 搵到間元朗200蚊隻
Btw 高登標準答案係旺角既黃文琪
D巴打話洗耳平